老美期貨又急挫

仲有24個交易日就跌到0

今晚彈架喇

今晚千升

怕什麼
買國債ETF做對沖